覺唔覺愈返得耐工人愈蠢？

唔計專處理突發事件嘅工
日日做埋啲手板眼見嘅工夫
愈做愈覺得個人嘅思考能力，記性都下降

可以做啲咩keep住自己個腦日日轉下，唔駛愈嚟愈蠢？

其實唔關突唔突發，返普通工係會令你個諗嘢方法死板左。
而返用腦嘅工，係令你嚴倦思考，因為平時已經太用腦。

所以認真工作係點都會蠢

所言甚是
同事醒目啲嗰批都係做嘢麻麻地
其實自己心底好想好似佢地咁醒，但一做嘢自己就會認真咗

保留返精神俾自己放工用最重要

成日都有新野新問題要迫自己學
個人會變到長期都好大壓力好燥底

你都識講你日日做埋啲手板眼見嘅工夫

轉工/放工後學嘢啦

係，日日都突然，個人會好辛苦

突發

辭職了

人工title升得快，養到屋企人
又未搵到人生目標
騎牛搵馬住先

所以有時都幾佩服為興趣去搵工嘅人

轉壓力轉化成力量
話畀自己知，學到新嘢又可以贏人一條街，對升職加人工有幫助

巴打有咩計劃？

翻左份新工三個月，每日都有新野學要記，仲好似咩都唔識咁，仲未學得曬好撚辛苦

每日返工都做下數獨，可以用下個腦

未適應到姐，三個月只係好短時間
我都用咗一年去適應人際關係
適應咗就得心應手㗎喇！

我有時間玩數獨就好了

報d course讀下書囉

有諗過，諗住考吓一世受用嘅牌

睇完你講之後搵左個數獨黎玩

又返工了！feel到個人又準備退化了

Exact7ly 呢幾日都係咁諗呢個問題 呢份工唔算有壓力 得閒時可以由朝早坐到收工 但覺得人地努力學緊野時自己就頹廢緊 好似原地踏步冇進步過 但好驚轉工果種不安同忙到冇左自己嘅生活 有時係度諗究竟係返工返到好撚忙長進到好多skills 定日日冇事做但係放工後充實自己比較好

我都有諗過類似問題
結論都係有份輕鬆啲嘅工
放工後充實自己 我覺得會有彈性啲
但要確定自己有實行力、有恆心先得
唔係就好易霉
（講到自己有選擇咁 ）

大家都stuck咗喺comfort zone入面
我會咁諗：如果覺得自己老咗之後唔會後悔嘅，咁就去做，而家會有想改變嘅念頭，因為自己覺得自己值得更好
所以有勇氣跳出comfort zone好重要